考政府工會唔會理你之前做咩工

依家醫護 記者 教師 好多行業都黃
如果做記者 教書嗰d會唔會完全考唔到政府工

教書考乜q政府工?

有黃絲行業背景既藍絲做唔到藍絲做既工

你覺得interview board 係藍絲？

督學

LL Yip

教育局

AEO都係教返書, 官校文化好多人都唔鍾意, 仲要俾人調嚟調去
真係教書既人根本唔會去做AEO(A)同督學

真，我明

不過總有人教教下書覺得教到頹

今時今日仲諗住考政府工
我屌你老母呀

可以話你知好多都係
中坑+中層職位開始都唔係咩好人

俾藍絲做曬？

咁你唔去考警察
做咩要俾藍絲做晒警

差咁遠

有幾遠？
都係政府工